<DOC><METID> 009 </METID><ID> raw/950601/tg/gjxw0602.9 </ID><DATE> 1995 06 02 </DATE><HL> 俄一架軍用“米格－３１”飛機墜毀 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者劉玉明）俄羅斯一架軍用“米格－３１”殲擊機５月３１日 晚在執行教練任務時墜毀，兩名飛行員跳傘逃生倖免於難。<p>據國際文傳電訊社 ６月１日報導，這架飛機是從俄羅斯遠東阿莫爾河 畔共青城起飛的。起飛後不久發動機起火，機組人員試圖緊急迫降，但接到了地面指揮部的棄機命令，結果，兩名飛行員從距地面９００米高空跳傘脫身後，飛機墜毀在附近樹林中。<p>目前，事故的原因正在調查中。ＡＭＵＲ<p>（駐俄站稿琛編發２／６３：００１８２）</TEXT>
